入黎睇睇

發夢見到西九龍政府合處南座15樓 係運輸處
可以控制全港交通燈 如果罷工嗰日全部server
壞會點呢

自推

唔係深水埗政府合處

係奧海城同油麻地新起嗰棟